今日返工好多人叫我靚仔

代表啲咩

無可能發生 即係silly

代表你係陳國邦

佢地全部犯誹謗罪
告得

懷疑有思覺失調

Silly

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為樓主比人叫靚仔啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我無野講

我冇嘢講

笑死

代表總有一個陳國邦喺左近

啲人鐘意叫相反，你樣衰咪叫你靚仔